一條心撐紅軍!!! 食史啦利!!!

最憎史雲斯!!! 死黑哨暴力狗!!!

利記快食史!!! 撐利!!!

屌 又輸返 仆街啦